我朋友好衰

個衰妹知我做功課做得好辛苦
整咗個cupcake俾我食

好味好食

多謝我啦快啲

點解你成日都俾負皮我

想食妳兩個

而家d豬西咁有自信

佢隻手有疱疹，你食完件蛋糕第時唔好幫人環吹 了

你先豬西 咁有信心喺度留言

屌你唔係疱疹

因為你唔肯比tg我

屌你我bb勁得意囉好冇

睇相都覺得豬西

你食開屎冇理由唔比你食

睇留言都覺得你戇鳩

On9得過當連登係FB既人？

咁連登係咩

真 咁樣侮辱我bb

下次開po使唔使得到你嘅容許先？

沒有得你的允許 我一棍毆落去

Bb I miss you so much